土耳其NBA球星回應 Lebron James 自由並非沒有代價

感動

經歷過先知自由可貴

真男人 當年比okc換走都祝佢地可以幫佢屠湧

食屎James 享受自由 但幫極權講野

免費嘅嘢係最貴
有冇英文版

push

The most costly thing is free thing.

自由
民主

唔係必然
唔係全世界點解咁多獨裁國家
自由民主係流過好多人血爭取回來的, 後人免費得到梗係覺得免費, 仲覺得可以用黎換錢

tui

免你老味
全世界幾多獨裁者

生於自由國度嘅人幫極權政府講嘢不如搬過去啦

就係有獨裁先知佢貴
同佢本身係免費冇衝突
正常人一出生就有自由

freedom is not free

本身有自由 佢梗係講得輕鬆
人地批評政府 全家俾人誅九族咁樣

That’s true. And sad.

正常人一出生就有自由

出生係強国, 北韓, 古巴呢?
無野係必然

respect

成班奶共狗, 仲有奶共公司
係美國日日屌侵侵
但對住中共, 聲都唔敢聲

成班仆街

樓主下次請放 link
方便大家 retweet

Kanter

你唔明我指啲咩
我意指人一出生應該係有自由
出生係中國等垃圾國家冇
係因為被人扼殺咗自由
而唔係冇
天生有 同 強制冇

邊到有得買kanter波衫

關於連登racism言論 已經俾藍絲同狗轉成英文放上TWITTER
大家要知道一件事 就係呢樣野老實係冇得避
而家連登俾咁多5毛同狗滲透 根本你係冇可能阻止到佢地發racism言論

可以做既唯有早佢地一步同外國人講
係連登睇野要有critical thinking同don't trust anyone
因為communist fake news is coming

大家冷靜諗下 其實對家咪又係抄9我地橋 4個月啦
仲記唔記得頭一個月 李力持都搵個後生仔拍片想分化老中青黃絲啦
其實係同一條橋黎
係香港分化唔到 咪分化香港同外國囉

我地呢邊起底就做唔到 起到外國人都唔識睇
可以做既就係用文宣覆蓋佢 好似對付李力持分化片既致爸媽的信咁

有冇巴打可以好傳神咁譯做英文
我想聽朝奶共James比呢段野洗版

黃綠又大戰 含撚啦牙占

比條link啦屌

tweeter戰綫呀

睇左#29先 一齊諗諗計點搞

。。。

啱呀

Kanter真男人，係雷霆既時候開始認識佢，最記得佢有次自己打到自己隻手骨折

兩個舊雷霆內線孖寶都係咁高汁

推

佢今鋪屌打咗LBJ
痴撚線

勁

link:

係度要link 點解唔直接自己 search 名都比埋

Link

Kanter真明星
個陣仲對westbrook好重情義真男人

好慘

題外話 佢兩個本身牙齒印都好深下 RMBron

會唔會變相幫nba賺錢?

wiki睇到佢係冇國籍人士， 尊重民主自由既佢 希望畀佢美國國籍

其實佢唔會唔會純粹回應緊土耳其既事instead of 支持香港?
驚大家(又)炒車

詹狗

一早有出聲

由OKC開始鍾意佢

食屎James 享受自由 但幫極權講野！仆街死啦！

有分別咩

下年全力撐 Kanter 拎冠

有班人上晒岸就無視自由民主,又唔諗下美國班前人用幾多血汗換返嚟你地有波打有錢搵有票投

Nothing is taken for granted

lm

佢隊波唔夠實力

搭單問埋， Kobe bryant 佢係咪親共?

走左KI 有啲機

！

另一個PO有巴打放左張
另外有主力支那黑手 聲稱要成班支那人一齊係咁洗版

仲親共過LBJ

kanter

Lol 一野ko foj

五大訴求！缺一不可！

一個落場搏晒命嘅球員
打雷霆紐約拓荒者都有表現 對球隊又忠心

nba主席silver撐morey

認同 屌你 唔係馬丁路德金 打江山幫黑人拎返自由 你撚有得打波 FOJ

個post喺邊?

佢就仲未表態 不過佢係中國啲fans仲多過FOJ
唔知佢會講啲咩啦

Kanter其實一早已經開始發聲
聲討自己國家土耳其個總統
佢好多年之前已經無得翻土耳其比總統封殺
美國好多地方都撐佢
佢都不停接受訪問講番自己國家問題
佢老豆仲比土耳其政府審緊

free is the most expensive

RT

唔補link?

Freedom is not free...

以前講就識講，就係得個講字囉

嚟到今年，我先知呢句說話係有幾沉重

睇野唔好咁狹隘。

成日笑鳩你防守廢
點知原來你守護自由係咁落力

so sad

佢最有資格屌foj

thank you

b

Respect

The price of freedom is eternal vigilance

Kanter哥

佢係日日針對 lbj

正氣到痴線
當年占士蝦個新仔 Kanter二話不說即刻衝過去同LBJ開火

睇佢頂中鋒位 打雷霆金塊 打到肩傷單臂照上
拓荒者入到西決 佢功不可沒
Blazers fan

佢去到邊到 對球隊都好有歸屬感已經好讚

Kanter係黃，Turkoglu就一定藍到仆街

FOJ你好彩生係個自由既國家 我地香港人連遊行集會都要頭破血流 死左膠 扮咩有理想平權 錢就係一切

Lbj仲話more than an athlete
Kanter先係囉

左膠大愛恰新仔 吾皇嬲豬唔洗你教

唉

佢先係nba 第一人

1

Twitter 文宣先開account唔識用
佢成個account都係下面段字，係咪bam咗？

Account has been withheld in Turkey in response to a legal demand

喊了

唔L係掛

佢好似爆咗自己有作故仔
Btw佢無視人地既人權同自由
人地咁辛苦幫到黑人爭取到自由番黎
佢都揀做奴隸
鬧佢力架真係好撚畀面佢

你睇到？

如果1018人鏈無人 TrumpTrump會有咩反應？

真男人

鬧佢完全可以 但唔係用racism言論
唔好俾支那3毛引導到你

我地要做既係同外國人講 呢D唔係香港人既意思
我地唔係支那人 911我地會默哀唔示威 唔係去人地國家話支持911
去負皮racism言論呀!!!!!!!!!!

俾外國人睇用呢個
ATTENTION! Lihkg is not a reliable source!

Freedom is not free

唔想歧視，但係。。。

正解
twitter推freedom is not free就得

佢係一個勇士

Push

屌 好撚正義 佢真係當隊友自己人咁錫

次次鬧交kanter都好勇

真正人權鬥士

巴打再煩煩你 集中PO係度

又話要打國際線，連登仔收下把臭口啦

仲要係一個有色人種講，真係好諷刺

仲要係中東人

Kanter真係NBA入面最明政治逼害既人 希望佢呢份約打得起之後可以拎高薪合同